更新win10後，wifi消失左，請指教

如題，更新前好地地，更新後wifi搵都搵唔到，係邊部分出現問題

夜啦，訓醒聽日先攪啦⋯⋯

不行鳥，毒j無wifi用就等於無靈魂既驅殼，好辛苦。補充番先，desktop係上到網，淨係wifi有問題。

未看先估
driver

姐係我要點做

裝返

係咪姐係啲線無插好？

[black][/black]

我部router 係TL-WR940N 300 mbp, 都用左好幾年，一直都無事，就咁岩更新完window先用唔到，都唔知關唔關事，定係部機已經打柴

試下去裝置管理員重裝過driver?